[擔心警察] 夏天好熱

夏天咁，要全套裝備著上身，又要四圍走

如果中午要出動點算呀，好易中暑

宜家上面d 高層白衫又睇得咁緊，打人又比人清算
坐番10碌8碌就一世，入去比犯玩

日日都有警察比警察拉
你想做拉人果個定比人拉果個

多多少少梗有d 野做過，唔想人知
一陣比隔離果個篤出黎點算

但唔篤人的話自己就比人篤，好矛盾
警隊內部批鬥已經開始，點自保？
先篤人為強？

唔篤人就會比人篤

有d 野不嬲都有發生
點解今日開始會唔同哂？

點解，唔通真係要入赤柱
d 仔女點算？

篤定唔篤，自己諗？
鬥快已開始

一慢左就一世

通州街拘藏毒露宿者 9名警員涉妨礙司法公正被捕

我地去黃店食好西
黑警就罰企
大家小心啦

果d 攪緊移民嘅警察先係最高危

因為佢地收收埋埋警隊嘅罪證，
去左外國就唔洗擔心出糧問題，都唔撈咯

一走左佬就可以隨時爆大鑊

要攪得移民
即係唔信任你地香港政府同大家嘅做事手法啦

未唔撈梗係同大家fd 底拍膊頭，兄弟班
又話咩去左外國叫埋大家去玩

呢排啲狗好笑 想入商場涼冷氣就拉閘

咩為個仔女好，去外國，唔想d 仔女香港學壞

哂氣啦，又咪大話，外國都係d 自由社會
講民主果陣仲惡過香港

真係想佢地好咩？

好多都係利用d 仔女幫自己走咋
d 仔女坐定左係外國
可以申請埋自己走麻

到時d 兄弟班，拍膊頭
果d 全部都係罪證，一話收番本passport
乜都講哂出黎啦

所以話攪移民，仔女外國讀書果，全部都係鬼

所以狗隊高層呢個時候咪派埋D乜獎物獎嚟安撫吓D散仔囉。不過攞獎又點唧，都係condom嚟啫，唔通用完仲要戴住一世咩。

唔篤人就會比人篤

呢樣真

只係鬥快，篤左未必即刻比人拉

但係立法會選舉前，警察逐一被捕
今次只係前奏，試水溫

因為選舉比警察重要
會用拘捕警察，換取民意

再用"傳媒"標榜警察洗底，
令中間派選民認為香港政府都唔係太差

只要警察職位唔夠大，即係大到陶輝咁
都可以送上法庭

510 一齊出尖沙咀反對班狗嘅反對通知書！

立法會選舉比一切為大

比警隊更重要，完成呢個立法會選舉
犧牲一部分警員嘅前途係在所難免

只係睇下邊個比人篤先

橫向平輩做過乜圍內實知

仲有一樣，太多香港警察，對警隊黎講唔係好事
呢為亦係換血嘅好時機

打人真係無證據？

身邊個兄弟真係咁信得過？

到佢地比人周果陣，唔通會守祕密咩
都係自私精

將所有野推哂比d 兄弟
最多，咪幫手照顧下你老婆同個女

啱呀！ 拉到偽中立人既票，爭返d 民意，政府宣傳影片咪提左黑警犯法就是犯法囉

俾人督一督 連宿舍都無埋

人地冬天操左好撚耐
新聞連登都講晒

支那裝備彰顯愛國熱情

做警察咁辛苦，連走廿幾kg冰都話要拉要鎖